# sesiones

## Modulo de sesiones de usuarios

## Autor Filiberto Pérez López Developer de ClickO

## Contenido

## Index.js : Muestra funciones generales a una en API REST para consumir

## error : Contiene ficheros con posibles errores que se puedan presentar 